{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016163",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 오블리애견펜션"
    },
    "text": "ペット同伴が可能なペンションです。 ペンション内にはプール、愛犬運動場、愛犬浴場など様々な愛犬付帯施設があります。 ペンション内の寝具類は2名様1セットをご提供し、追加寝具類は1セットにつき1万ウォンの費用が発生し、追加料金は追加料金に含まれます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルは2名基準で20,000ウォンであり、人数追加時に1名当たり5,000ウォンの費用が発生します。 バーベキューの利用可能時間は入室後から19:30までで、グリル、焼き網、炭、竹炭、テーブルクロス、手袋、はさみ、トングが提供されます。 幼児の場合、7歳以下は20,000ウォン、8歳以上は30,000ウォンの追加料金が発生し、乳幼児の場合、最大人数の超過はできません。 各客室には個別のミニ運動場が完備されています。 無料Wi-Fiの利用が可能で、愛犬と一緒にご利用いただけます。犬種や体重情報は電話でお問い合わせください。 ペットは1匹から1匹につき10,000ウォンの費用が発生し、体重10kg以下のペットのみ利用可能で、背の低いペットの場合は12kgまで利用可能です。 ペンション内には芝生運動場と愛犬カフェがあり、愛犬用品の提供や愛犬用品の提供も可能です。 朝食は無料で提供され、利用時間は09:00-09:30で、食パン、エッグスクランブル、コーヒー、ジュースなどが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション内にはどのような愛犬付帯施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはプール、愛犬運動場、愛犬浴場など様々な愛犬付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には寝具類は含まれますか？",
            "answer": "ペンション内の寝具類は2名様1セットをご提供し、追加寝具類は1セットにつき1万ウォンの費用が発生し、追加料金は追加料金に含まれます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭とグリルは2名基準で20,000ウォンであり、人数追加時に1名当たり5,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用可能時間は入室後から19:30までです。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の場合、7歳以下は20,000ウォン、8歳以上は30,000ウォンの追加料金が発生し、乳幼児の場合、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "無料Wi-Fiの利用が可能で、愛犬と一緒にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用条件はありますか？",
            "answer": "ペットは1匹から1匹につき10,000ウォンの費用が発生し、体重10kg以下のペットのみ利用可能で、背の低いペットの場合は12kgまで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような愛犬用品が提供されますか？",
            "answer": "ペンション内には芝生運動場と愛犬カフェがあり、愛犬用品の提供や愛犬用品の提供も可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料で提供されますか？",
            "answer": "朝食は無料で提供され、利用時間は09:00-09:30で、食パン、エッグスクランブル、コーヒー、ジュースなどが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 522
    }
}